真係冇諗到女人可以狠到咁...想做番少少好事都唔得

你都痴撚線

人地唔報警話你盜取他人資料
你都算好彩

知唔知醜呀?

樓主都戇撚鳩 分手仲用人哋啲嘢

積分 要黎把撚咩人地 女人去旅行要自己出錢架咩？

做乜撚野啫你，搞咁多無謂動作

樓主有冇懶撚到咁呀

小學雞引人注意咁

樓豬係咪唔知自己先係最仆街果個

依家知